唔識表達😪😪😪

其實有時好中意自己個男朋友
為左佢 努力改自己嘅壞習慣
同異性保持距離
但成日表面上好似唔care佢咁
其實有時自己好87
會專登遲覆佢
但其實遲覆佢 個心又唔好受
想比驚喜佢又唔識🙄🙄🙄🙄

其實我好廢

19樣

下次等佢唔覺一野插落佢屎忽咪夠哂驚喜囉

唉 口𥚃說不在乎 心卻很在乎

試下挑逗佢 好似咁樣

有用咩